屌你老母 沙拿係禁區被鏟跌果下 好明顯要12碼啦

你地繼續抽水啦 我冇野好講 輸球證